為咗市民方面使用，「安心」程式，將升級配合藍牙接收

類似藍牙手帶咁，唔使掃QR code ，手機長開藍牙便可，全港所有食肆，大廈入口，戲院，街市，巴士站，地鐵站等等⋯⋯⋯入口設置，再配合電話卡實名制

今次抗疫仲唔成功？可以更快搵出感染源頭喇

香港人加油，抗疫一定得